本土派唔壯大，進攻立法會係死路一條

首先，我係支持議會外抗爭為首，議會外抗爭為次。

過去八個月勇武崛起，抗爭以街頭為首，議會為輔助進行，成功打破販民三十年內，一直以道德光環掩飾，內裡關鍵棄權，出賣香港嘅局面。

呢幾個月勇武地下化，加上販民工會大力推動功能組別，代表我哋而家行緊議會內抗爭為首，議會外為次嘅路。

議會就係大台，議會內抗爭就係爭做大台。本土派唔壯大，只會比暗共販民騎劫，又係會「循序漸進」地去死。只會重返販民三十年內，一直以光環掩飾，內裡關鍵棄權，出賣香港嘅局面。不過今次個光環係由勇武嘅血，本土嘅肉組成。

唔好同我講販民係好人，幾個月前話咩「大人去罷工，細佬唔洗衝」，一定要組織工會搞罷工。成三個月喇，民陣為首嘅十幾個工會又唔罷工。甚至醫護罷工嘅時候，連一個其他工會都唔follow，淨係叫人做功能組別選民，你哋唔覺得有問題？

販民罄竹難書，賣港賊比比皆是：白頭佬唔做立法會主席，比左梁君彥做；周偉雄酒後話冇支持過d後生仔；楊岳僑在美國面前，偷換五大訴求普選做林鄭下台，伙葉建源游說美國將人權法嚴重減辣。最可笑係白頭佬同周偉雄最後以四千幾票對二千幾贏左區議會。

你哋或者會講佢哋唔代表販民，仲有鄺神呢？鄺神係販民嘅異類，從來都冇埋過堆。你有冇見過劉慧卿坐喺佢單車後面？鄺神每一次出嚟都係自己一個。販民唔會變，只會繼續賣港。

直選係講全部人嘅共同意識，係全香港選民嘅意識。選舉過後，議會抗爭係講最大派嘅共同意識，係少數人嘅意識。因為要贏要全部人同意，輸只需少數人關鍵棄權，所謂的共同意識係由販民元老決定。

相比之下，梁天琦入獄後本土派一沉不振，本土行動係好壯大，但由於只在議會外抗爭，本土意識仲係好幼嫩。好多香港人其實仲未真正地思想醒覺。如果要支持進攻功能組別，本土意識必須在思想上真正開花，本土派必須成民主派內最大派。

推

推！

師兄你個post第一句出左事

2個都係議會 外

btw

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

想贏就要配票，如6張名單；
1.分性別，男投某3張，女投某3張
2.再分時期，五六七後投泛民，八九十後投本土
再分出生年，單數年投A，雙數年投B

應該係議會外為首，議會內輔助

點壯大先

又一個2016年訓著咗既人...
選舉主任個關呢 宣誓DQ呢

4年前大家已經知道本土派/獨派永遠都入唔到議會
只能夠做議會外既抗爭
依家又拎返出黎 又要再衰多次先死心?

神獸會鶳賣港議員

完全同意，不過太多人都扮唔知到...

事實上立法會係死路，不過寧願本土派比人DQ，好過暗共販民扮做野....

push

又借啲意反泛民
益哂保皇最開心

死熱狗 正毛 blocked
拉

想私了一聚飯民，再吾改善修裝處理

我都好想

DQ梁游之後，本土派已經無運行